DL左隻KPOP碟但全韓文

頭先DL左隻KPOP TOP 100雜碟, 但歌名全韓文
有無快D o既方法可以轉中文/英文
或者知道佢係咩中文/英文名, 我自己一首首改
thanks~~

Melon Top 100